所謂日本侵華根本就係支那作出嚟敲詐日本

係